---
title: " bode expiatório"
date: 2011-08-02 18:48:00
---

deve existir alguma coisa na altitude pra justificar a incrível capacidade minha e do rogério de tirar TODAS as fotos da viagem completamente tortas.

ou o excesso de horizonte por todos os lados só REFORÇA que alinhamento não é mesmo o nosso forte.
